杜生拖數事件真相足本還原

始作俑者 - 垃圾豪驚比杜生屌，跟住比張疑似改圖入數紙杜生睇，杜生7撚蒙蒙以為4號出左糧，大大聲屌大波女。
垃圾豪估都估唔到杜生咁撚快出post講，搞到成件事通晒天，本身諗住出返糧比大波女，公開內部就作故仔呃老細就算。

比條生路豪仔ok?

你係杜生身邊嘅狗？

豪仔

豪仔你搵到新工未

話鳩知你咩原因啦
屌錯人唔洗還？

你點知唔係杜生拖？
豪仔答過杜生話四月四已過數

屌你改人張圖去屈9人改圖
原圖根本唔係咁

屌你自己改屈人地

哇

咪就係，杜生冇錢拖糧咪認咗佢，推個細出來做乜撚